PS4 Division 2 Down唔到

有冇巴打同我同一個情況?
寫著已購買, 但又話發生錯誤

個server down左
game正常玩到
淨係dl唔到野